希望Kpop台喺sigma直播前呢四十五分鐘可以重溫返啲相關科目先

sigma自謙先至話今次係淺談, 佢閉關準備咗幾日一定好深好典籍浩翰
真係要認真溫完書先睇去學野, 唔係以睇一個content farm扮知識份子自戀白痴仔嘅心態去睇

1. 嚴密邏輯
An Introduction to Formal Logic

2. 中史
二十四史

3. 量子物理
Quantum Physics I

4. 經濟學
Economic Textbooks

5. General Reference
大英百科
富爸爸，窮爸爸

重意為樓主會空裝上陣咁陣==

型****

ready左幾本notes同中英文詞典🙏🏻🙏🏻請問夠唔夠

LECTURES: preparing lectures, taking notes & revising - study tips

我開定wiki 應該夠做

屌你老屎 好撚緊張

我去格離單位問陳師奶個女借支highlight pen先

裝備撚？

睇完sigma之後仲要上嚟睇牙民嘅感想，睇吓自己嘅理解同高手之間有咩分別

sigma ig好多英文posts不過好似全部都係Shoutout to XXX for YYY呢句
如果你英文底差真係at least master咗Shoutout to XXX for YYY個文法先

佛清真係..

諗左好耐先明😢

你漏咗it always will be

禾諗左好耐都吾明

sigma哥哥功底係幾深😢

撲你個街原來你係學霸jog notes jog得咁能勤力

講真喺sigma面前乜嘢欣師真係要收下皮先

但欣師人生5星星

得返25分鐘咋

[img]
[/img]

Jogging notes is one of my biggest passion, and it always will be.

[/quote]

平時扮撚晒yo原來日日呢喺屋企學習當今偉大領袖既思想

其實sigma係台灣讀書都吾多用雞腸架啦

二十分鐘後的娛樂台

HUGE SHOUTOUT to Winning for posting a good, stunning, splendid, wonderful comment.

乜野叫jog notes
Jot 呀ching

今個sem仲reg咗屌麃泥馬同冇用公子堂
有咩要注意

一直都係用jog
On9仔 你柒到癲

sig語錄第54節你都背到😱

要了解下差吾多級數嘅偉人生平先

未撚踢爆人啦
係我就靜靜地上一頁算

娛樂台唔係海歸就人肉字典
禾尼d老泥妹典gun

如果有時間剩可以睇埋sigma新城段訪問, 我覺得sigma大部分哲學思想精華都濃縮咗喺嗰到

已經開定百度同yahoo知識🙏🏻

睇多啲sigma之後你都會有呢個成就
#wewatchwelearn

算唔算只係搬曬通識d所謂嘅概念出嚟
好structured嘅答題技巧咁

我已經笑左成日

呢啲無用
知乎好啲

唔知我仲未睇

品葱嗰邊啲Community active啲

8分鐘
u ready?

老老實實樓主呢d直播前45分鐘先開始prepare嘅人真係好deadline fighter
我就算比唔起錢上live 都有報sigma嘅video班

有少少緊張 唔知有冇份上鏡

你吳比人地full scholarship去嘅
我信sigma sir有真本領

你開唔夠target
你spin走曬d流量

Live爆左成個紅館 要排幾個禮拜通宵先得

我攝下鏡就心足😘

sigma創作嗰時好有梵高dostoevsky嗰啲tortured artist feel, 見到自己作品唔夠完美唔夠authentic會去飲酒吸毒自毀嗰種

佛利民仲好笑過係高登狙擊鄺囝果陣

唔好寫咁長啦 <- 吊你老味呢啲fan真係垃圾來
不過你叫Tolstoy寫戰爭與和平唔好寫咁長
連偶像追求緊嘅係咩都未知學人做fan

言之無物

咁唔會凸顯你有幾聰明

我上鏡

我都係

7-11笑死

唔係笑佢嘅野先至會令人會心微笑

?下....?

條片有D空洞

樓主比sigma打到殘廢啦

覺唔覺得sigma sir今次logic fail曬 我地既得利益只有從佢身上sip時間得到嘅快樂

咁就完

樓主實得獎啦.. 唔洗爭啦

sigma用咗四日時間睇明咗唔知咩台灣選舉嗰段社評再share畀我地?